假如 你係高官 立法會d大粒佬

拉足布未？ 坐係到unun 腳 等拎人工
七百萬人等緊你
可唔可以認真小小改下個教育制度
填鴨 怪獸 制度 咪又係人做出黎
當想改 又要經一大輪
結果超哂支